原來全世界最高嘅野唔係強力無比膏

係天命 ，天命最高

最低係樓主既笑點

你個名好好笑

@幸福安泰吻

唔錯

多謝支持

我覺得好好笑 應該同樓主做到frd

好朋友

邊個負皮我

笑到我哮喘

笑到我腦震盪

6/10

0.6/100

吓 點會唔係超強力無比膏

咁係咩

係梵啊 因為梵高🤣

呢個好笑

你証明三大之首係中大

師兄

城大民蛇？